三萬蚊，想通了

自從淋病派左三萬蚊之後

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港建造學院 Beng. (Reinforcement Fixing) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。 (搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Construction Law, 將來就可以用法律監管地盤各個判頭。
又要負責幫公司和 發展商，發展局聯繫。
更加可以有能力實現技術移民。
表現好的話可以攞番BC做番英國人。
簡直是人生赢家。
我迫不及待好想玩玩了。